[遵理]有冇人報左Hong Sir Mock 卷 覺得中左伏？

我報左Hong sir 4月個終極模疑試
屌你老母 成630蚊 仲貴撚過報DSE
算 為左成績我忍

之但係我屌你老母
我一心諗住咁撚貴一個mock, 應該有人改卷啦, 仆佢個街竟然係播片對答案
好當我on9 冇問清楚 (佢都冇寫明）

但我頂你個肺呀 啲答全撚部 係全撚部都係point form呀, 係後面加幾句呀媽係女人就當係答案, 一篇範文都冇
技巧呀 拆字呀 乜撚都冇講
做就做左5粒幾鐘
講答案就講得果一陣

好啦 當630 買tips啦
宜家考完喇
竟然一條分題都唔中 連題型都唔中
屌你大拿拿成630 我拎去課金抽空氣唔好？

有冇報左hong sir mock 既話我聽邊忽係有用

依家ｍｏｃｋ都咁貴

我１０年前 補習

果堆ｍｏｃｋ卷 部份人係送
或者報開果堆平平地 １００，２００蚊 比你玩埋

比最過份果幾頁大家睇下
啲答案仲短過佢條撚
[member[/member]

我剩係覺得佢最後派果本濃縮精華幾有用

攞2-3分夠做啦

考試咁答，3分應該都唔會有，但佢條題目6分滿分

其實mock 學校/上網都有好多
但我比咁撚多錢 佢比份垃圾mock 我 我有啲唔gur

果本野我睇左少少only
但今次最主要想睇下有冇其他報左mock 既巴打覺得中伏

mock 應該有人改，佢無改定改唔切？

如果只係要買mock做，去商務八十幾蚊有一大本

佢預我3 最後5* 完全無撚用

你5* 咪入佢數
宜家佢拎住啲數據黎J

巴打IES好高分？

呢個係操卷班，唔係mock，樓主其實有無報

Sor
係終極精讀 終極操卷班

咁我報依啲班唔係為份卷係為咩呀

我就係覺得貴，所以無報，借fd睇算

所以份卷嘅質素要真係好，因為一様要600幾咁蚊，但唔包收卷

文科最重要係改文
完

係咁架啦

慘得過你又會報

幾年前 記得都幾好

00後

佢叫5*拎錢無去到 無得佢j

我本來諗住同fd 夾錢報
之後收錢借比個fd

後尾份卷咁 廢事收個fd 錢

我見好似好多人報 冇諗住咁閪

通識都補就知你on9啦

樓主介唔介意post 埋個題目出黎

六百幾蚊買份卷
樓豬

都係咁 冇乜特別

考mock根本就呃錢

心諗啲題目同教圖啲卷咁似既
即刻上網搵返
原來真係好似 仲以為自己記錯

資料A 仲要一模一樣
分題都89成似

利申：日校老師

幾年前仲好好架
仲有個半鐘video解卷
答案好似都係pt form

認同 真係有料邊洗考mock

即使係咁，兩登依然有大量Hong Sir 打手

咁似嘅

以前補過，真係好垃圾
以為佢剩係鳩俾資料學生背，原來仲抄卷
最慘Oscar Ma食女收左皮，有料過hong sir唔知幾多倍

比600去做出版社d卷

仲負皮我，痴撚線

推

考mock之前仲有個pre-mock 我考個試之前仲要考一個試 但係要考呢個試之前我又要再考多個試

姐係好似面試訓練班 我係面試之前要上呢個班 但係我上呢個班我要面試先入到呢個班 姐係我去面試之前我要練習點樣面試但係我係練習面試之前我就已經要去面試 香港人有病

睇黎你都要補下
講野1999

屌 平時上堂又扮撚晒清泉
又為學生又盛 又成日串尻人抄野
原來自己都係抄
咪撚叫燈㙮喇
叫神抄之㙮啦

清泉話抄是抄不到領先的，原來係唔想人學佢

Ching 會唔會誤會咗，我打咗啲keyword去google，圖表係立法會文件，用嚟做資料唔係抄啦 唔好跟車太貼

利申：冇補通識

重點唔係份資料有問題，否則敎圖出版社唔會用，而係三條分題亦高度相似

呢期遵理好紅

個人覺得呢間野d風氣麻麻
日校同補習個邊d老師有好似有好多食女/食學生妹既傳聞流過出黎
佢日校d校規好似執到好嚴 但而加咪又係成堆垃圾學生係入面讀緊 成績水平極差
咁當然我諗入面應該都有少量好既學生既
日校都好似有少量既低調好老師

呢d mock卷睇完d post覺得好似唔太值得報
原來同出面買到既練習既題目一樣